Найди выход из лабиринта.

Размеры лабиринта 20 на 20 клеток! Посчитай и используй циклы (я сказал, используй циклы, не прикидывайся, что не знаешь).

Вот тебе подсказка. Цикл в Python можно написать так:

```
for _ in range(5):
    hero.up()
```
